點解龍門成日吿急？？？

時代又冇吿急過

做生意係咪真係有分高低？？

公關入貨地段 簡錯左係咪好大影響